大批差佬喺興民邨民富樓Check學生

push

push呀

無人講

推

Push

PUSH

唔太明做緊乜

有冇搜查令?

拉咩人?>

搵緊垃圾

去到咁辟?

冇搜查令應該唔使開門？

搞咩

push
乜料？

有證據告咩 保持箴默

有冇人知真實狀況

點解咁啱會上唔到連登

爆左門

要拍片要拍片要拍片要拍片

無搜查令打死都唔好開門

Diu ah

一個都不能少

爆門你有辦法咩

有冇搜查令？

佢地靠嚇，唔好比佢大到，冇證冇據奈你唔何，唔好認

推推推

推啊搵議員救人啊

熄網阻人增援

賤撚到

喪推到有議員到場

爆門入屋所搜得嘅任何證物，有無法律巴絲講下合唔合法，可唔可以拎上法庭？

推！

推啊 屌你老母死黑警 黑警死全家

Push 走得嘅快走

痴撚線

好似唔合法

點解可以爆門

戰友一手：2位議員到左，聽聞係家暴。
from other source

爆門出報新聞 非法擅闖民居
除非有搜查令

5架車要拉幾多人？？？痴撚線

經了解後，興民邨民富樓的案件屬非法禁錮事件，只有這一宗個案。警民關係組並向黎志強議員表示，與立法會的事情無關。

寧願係咁...希望唔關義士事

洗唔洗咁撚多警車呀

推啊
同屋企人講定唔好開門啊！！！

要保持冷靜
而家所以嘢都會發大黎講

區諾軒到左喇，其他事黎

咁就好

又搞學生push!!!!

家暴要咁多人？

唔肯定嘅唔好講

感謝議員

confirmed: 非法禁錮

不過都係唔知點解咁多人

叫埋楊岳橋呀，有律師在場好 n 倍

禁室培育

❌以下內容為假新聞

網傳警方正在柴灣興民邨進行搜捕，有短片顯示幾名警員在邨內走廊走動。

--------
區諾軒議員到場了解後，證實興民邨民富樓的案件屬非法禁錮事件，與衝擊立法會無關。

Source: 區諾軒Facebook

link pls

冇warrant直接爆門入？

2237 fact check 轉自區諾軒facebook
經了解後，興民邨民富樓的案件屬非法禁錮事件，只有這一宗個案。警民關係組並向黎志強議員表示，與立法會的事情無關。

警民關係組 真係可信？

如果真係非法禁錮 仲等warrant?依家唔係入屋搜證 係拉人

葉繼歡返案？

睇個樣一係就啲狗宜家無論咩案件都拉晒大隊
等啲人亂陣腳 係各區製造白色恐怖
一係就區諾軒隱瞞緊一啲野

我就相信第一點

推呀！！！！！！

大家打定個底先

自己search fb page
Push

屌你推

好似係家暴案件

區諾軒議員到場了解後，證實興民邨民富樓的案件屬非法禁錮事件，與衝擊立法會無關。

一單案 要5架警車！？

[極重要]救義士

佢要兜嘅：家暴者懷疑持有武器都得

議員都fact check左唔係
就唔好咁多猜測啦 自己嚇自己

辛苦了

家暴要咁多人？ 佢老豆有槍？

市民對警察信任程度變到極低